國安法生效，為何商界仍然看好香港長遠發展

把口話睇好
行動上慢慢撒資走

同真正格鬥一樣，我出招唔會同都講我打你右邊就開口同你講定先一樣
一定係話唔走，跟住就製造假像話唔走，實質係靜靜雞走緊

唔話睇好，陣間俾人拉咗，走都走唔到

講出口咪比人壓價

比你有多資產喺度嘅商家佬
你要徹，你都想徹得個好價錢，
而越龐大嘅公司就越需要長時間處於，
所以一定要唱到前景無限好咁慢慢走，

所以超人比其他人有眼光，係佢早好多年已預計到同時開始慢慢徹

唱淡前景嗰啲公司好可能係沽空機構諗住短時間大跌揾快錢

你話佢可以講咩

唔通話俾你聽我即刻走資咩

一係就真係出口術托住走，一係就唔信外國會放棄香港利益而撤走

公開看淡即刻比蟈安dum落海

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲黑警，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

咪同啲鋪成年租唔出都唔減租一樣